[同一個人] 家樂仔(吳家樂) 去咗日本發展?

家樂仔

鈴木保奈美

究竟家樂仔同鈴木保奈美係咩關係?
定係家樂仔日本名就係叫鈴木保奈美?

明顯你知道的太多了！FBl is watching u

No！

no乜撚，笑撚到我

痴線?

我唔信得我一個覺得似

小事就咪撚擺我上枱啦仆街

睇legal high 笑到痴線
講佢有三個老公

我都係
成集都形住形住佢係家樂仔

Sorry Sir
冇你嘅事喇